有無咩可行可信方式去財政上支持抗爭者

見到又一班手足比人拉左好心up
普通市民除左網上發言幫佢地之外，係咪可以金錢上支持下佢地同佢地屋企

要人衝都要人無其他顧慮

我都想知道

香港要一班有收入既職業革命家長期抗共

單單旨意班保議席身嬌肉貴既政棍死得

完全同意，我覺得同一信念但唔敢衝既人係完全養得起職業革命家

損錢畀星火

你所講果班"政棍"
就係"一班有收入既職業革命家"

真心，送裝備，到時派比人，唔想上身派完就走
好多post已經有門路買到各種保護裝備
今日我衝頭都係咩都冇，得手套，口罩，電單車頭盔都冇錢買(依家搵緊2手)，比人扑到on9
學生一個，經濟上冇收入，老豆老母本身都唔想我去

和理非已經建立左穩定既財政收入來源
但抗爭者係呢方面係差好遠，好多一比人拉就朝不保夕，點衝得

要比 可以比邊個，有組織去收？

走出黎抗爭 有邊個真係高薪厚職
多數係學生 或者打散果D
睇返近年俾人拉既抗爭者 大部分都係呢D人

真係有穩定收入果班
好多都有家庭負擔
錢 出個人黎散步 OK
但要佢地走上第一線 去衝
無可能

星火同盟

係
所以穩定收入既人如果要付出，除左做文宣，最實在係提供財務上支持

好似前面位巴打咁講，要養得起職業革命家（肯衝既）

根據14年既經驗
其實好多人肯出錢
物資都夠
問題係有物資都未必送到上前線
出錢既人比出力既更多

收到，今日又一班手足被拉左，包括我在內大家有錢出錢有力出力

我可以同你講
以香港今時今日 對政治既理解
根本就出唔到政治人才

你想要一個職業革命家
你想佢做到邊個地步先

佔中後幾年 仲睇唔夠班人
大家互屌 割席 爭大旗
而且無論幾時都有
都會有人覺得你唔夠左

尤有甚者
去到某一個地步 真係發動大規模行動
一個唔小心 場面失控
暴動罪等緊你

所以就係要以金錢支援比自己行得前既人
佢有一刻唔係做緊你想佢做既野，你可以停止支持

呢樣野係完全自主
但問題係我覺得依家好多人無將自己有能力做到既野做好，崗位分得唔好

你唔係衝既 但又支持人衝，你咪出錢，按自己能力比

你有社會影響力既，做文宣支持行動升級

目的就係確保 衝擊者唔會比人指住屌，又無錢開飯
咁樣做唔到咩？

點解今時今日 都覺得只要企得前 就可以解決問題
佔中 拖到示威者自爆
69 強硬執法 打散示威者

推

軟硬兼施啦
不合作運動可以做
去立會坐下又可以做
但要確保做既時候有人，就要有支援，好難期望人地會永遠無條件付出

學聯抗爭者支援基金/星火

買定物資，可以屯既乾糧，口罩，手套等等 一呼百應

捐錢幫唔到d咩

推
出錢出力

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

Bitcoin